有無人覺得加蔥同邵仲衡好似樣？？？

真係無人覺得？？連把聲都好似喎，真係好似邵仲衡後生版咁

WFC

加蔥紅好多

愈黎愈唔想睇個肥仔

拎丁孝蟹同佢比